屯門碼頭青山警署有啲動靜

一手
啱啱落輕鐵站就見到警署牆內有一兩個full gear防暴企高係到觀望
然後隨即見到旅遊巴運載一班班狗到場
然後狗隻開始搬一袋袋黑色袋同藍色籃（眼見懷疑係綠色防暴衣）

我見到有少量巴絲係兆禧站落車好似想圍
你地睇路，目測現場同伴太少

開始有人

屯門好似想開波？

屯門由朝掟到黑都冇狗

情況如何

咩環境

義士唔好打持久戰la，成個半島無路走架！

推

有無悅湖13、14座巴絲見到內部情況

PUSH

支持勇武！！

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

推，係樓上見到走緊

2019..

推俾現場睇睇，啱啱見到連10個義士都無，唔好俾狗挑機

push

突然多人？

現場係米冇咩義手足？

要人？

屯門仲味散咩,完全冇live

見好少人，咩情況？洗唔洗支援

未 因為完全無狗

要支援出聲

我今日去完mk同wts發夢
都心諗點解屯門未爆
感覺好奇怪
屯門碼頭呢啲住宅區又無啦啦有懷疑防暴
打咩算盤？

可能見冇live掛
出來都冇人影.
慘

有冇記者

去屯門狗屋通知手足撤退

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

悅湖舖頭除左OK之外已閂

唔夠狗？
屯門公路塞死咗，得區內狗，更加唔好話調天水圍/荃灣

不過上次勿摸活家禽已經反映到完全訓練不足

0930兆禧狗屋開左波 之後聽到有幾架警車駛緊去

啱啱話有交通狗拆路障
但係屯門公路反而慢咗

現場

開始多人

現場有兩架消防車
同埋有廢中叫囂吐口水但俾人反噴一面
死死氣收皮返屋企

兆禧要求增援

青山警署無被補義士 點解要圍？
拜託大家散啦 依家係咪變左要不斷搵到黑警黑材料先安落？
屯門難得全日無事 唔想再有義士無故犧牲..

另一邊屯門西鐵站真係靜到呢

發生咩事？

22:10
[img]

[/img]

個感覺就好似慈雲山警署被圍但黃大仙警署好安靜咁樣唔知做咩

封屯公都冇狗即時仆出嚟清
都唔知屯門班狗玩緊乜

屯門西鐵站全日都冇人理過

屯門快散 有人影到有車到

2218 後面情況

終於黎緊啦
我番番上樓lu

而家成班人仲on99咁慢慢行，唔知做乜...

但現場唔覺有記者咁，可能對我地少少不利

出面咁多戰線記者夠唔夠人手

真正遍地開花

碼頭區手足集思廣益
如果非街坊要退可以點樣退？

上西鐵，快。

推，上西鐵，快。狗就到。唔好又玩陣地啦！

真心唔好留，得兩條路走到
一封就無得走
一條輕鐵條路，另一條係去龍門居個條路

屯門碼頭坐巴士輕鐵

Be water 呀，企晒喺度等拉??

直行去碼頭輕鐵總站，有唔同線搭

九巴屯門區巴士好似停駛哂

似係警力落哂去天水圍,一隻狗影都無。反而天水果狗屋由朝放熛花放到晚

呢頭除咗碼頭方向，冇咩路走，小心

搭輕鐵507可以去到西鐵屯門站

叫前線快啲準備撤啦，又玩守嚟做乜呀，去第度或者返屋企先

要走直接往屯碼方向個輕鐵站走，有好多唔同輕鐵線，614 507 614p會經番警署呢到，建議坐其他

認同，再經兆禧怕會俾狗截

你地睇情況呀，仲有一條遠路係經新屯個個公園行返去屯門市個邊
會經過個大公園再行過龍門居

小心唔好走入湖景村同蝴蝶村，唔識路好難出得番嚟
喺悅湖一係就喺兆禧站上，一係直去碼頭搭610，615個d

利申：住咗碼頭十幾年

要睇住輕鐵尾班車，分分鐘提早停

如果係輕鐵入面都比狗打 真係拍定片話有黑社會

做乜唔走又set晒嘢? 係咪唔打一次唔安樂? 快啲走，一個都拉唔到先係winner!!

晏晝已經講呢頭如果cut左輕鐵你地係好難走

呢到好入 想走走唔甩架

得龜速輕鐵

巴士要出去都有d時間 仲未計會攔車

上左輕鐵下一個站畀人截就GG

可以問下前線為乜唔走?

屯門終於開片啦

輕鐵真係最 on9 既交通工具

除非係街坊可以直接返上樓
如果唔係外人真係唔建議搞
散唔到水架

依家屯門已經出事！搭錯車容易返去送頭
如果要退，我認為去碼頭搭610、615、615p，去兆康站

隔離湖康係警狗宿舍，佢要有狗好快就有
不宜守
Be water

呢度真係得巴士同輕鐵兩種方法走，有咩事非街坊真係想走都難

點開法啱啱走咗

唔信我既自己打開個google map睇
corner位黎
要封死你容乜易

Vcity出咗催淚彈

Vcity 放tg

屯碼冇西鐵架

CCTVB live緊 有火

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

睇立場啦

又係唔做過嘢唔安樂嘅心態搞到唔肯走?

樓上班住客…

第一波full gear掉左一陣石就走左
依家得返d街坊/係出面返黎既係到

非街坊義士注意
無論你幾勇都好，呢到地理位置真係唔太好
無後路唔好搏命！
碼頭搭610、615、615p最快
行去其他地方都遠遠地（例如龍門居）
唔建議！

上面就是瓏門 全屯門都最的住宅之一

閃la

屯門10粒鐘都無狗依家先出好眼訓

我講緊 vcity 嗰班...

我呼籲悅湖胡景居民唔落樓都聲援下手足啦

大家小心

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

前線睇路呀

個區議員都9過人

爆炸，上面民居，大家注意

真料黎 陳雲生自己講嘅

趁消防救火散晒了

目測西鐵站上面有狗車

呢頭唔似出面
散得好散啦講真
想玩夜d留去其他區好過

散咗?

立場成日卡畫面

其他區清咗場 警力部署容易調配咗

仲未走，去咗市中心嗰邊咋。
係都唔肯走，為乜呢? 又話不被補嘅。

唉番屋企啦，做乜姐
Be water啊，做乜咁鐘意死守嫁

未 係現場

Yes！
師兄講出重點！

燒完野又唔係走企定定係度睇人救火

辛苦手足！

推
有無青山警署現場情況？
我好撚頭痛已經返上樓，盡能力做鍵盤戰士

係囉，企喺度做乜鳩

我住悅湖，宜家喺觀塘打算返去，安唔安全 ？

屌緊保安
保安想鎖隔離屋苑閘

好安全

睇黎好似街坊多
如果現場見到full gear唔似街坊既義士
記得大聲同佢地講撤退方法
佢地未必有空閒睇手機

走啦 屯門完全冇地理優勢 走還走
小心：屯門公園 / 狗屋對面既工廠
（隨時俾狗咬獲金）

消防喺度拖緊時間畀人走
成班就企係到

見到full gear叫佢走啦
留返俾街坊撚狗算啦
街坊要閃易咁多

消防車黎

好多街坊

青山警署嘅
唔知仲有冇小巴 但如果有小巴去上水/旺角弼街點都上左先
或者趁輕鐵尾班前好走啦
碼頭真係冇咩唔好走架咋

宜加係悅湖圍緊狗屋！！

碼頭冇得走，唔易散，反而啲狗可以經水路三聖直達碼頭，大家小心，碼頭碼宜久留。

屯門公園正門 何日東小學旁邊無狗

yes
44綠色小巴站係向河既方向一直行
然後見到綜合大樓轉右就見到
都好近
但唔知道會唔會因為屯市既情況而唔開車

企左成個鐘 咩事都冇 好安全

同埋超唔建議去屯碼 單行線 去果邊無得走

有無悅湖2、3、4座既樓上巴絲見到小巴站情況？
幫幫手俾最新消息

#160鬼頭桃菜 • 1m
碼頭冇得走，唔易散，反而啲狗可以經水路三聖直達碼頭，大家小心，碼頭不宜久留。

但係1個鐘頭可以好大變數

散啦.山卡啦地方冇人理

仲要好似無記者
唔適宜大力撚狗

講真 死位黎
要走

同埋之前都已經撚過，個頭夜左想走真係福仙都幫你唔到

荃灣59M 旺角59X
上水小巴44號
大家番去休息啦

建議屯碼搭610 615直到兆康站 唔經狗屋

有記者 係悅湖入面 同管理處開緊波 交返比我地居民ok

義士們自己睇路
尤其唔係住依頭果d手足

黃大仙圍1個鐘都冇就放彈，應該係因為狗屋隔離就狗宿舍
正苦今朝個記者會都批評搞宿舍

宿舍應該另一個死穴，所以小心

住屯門
有車可以幫手
家長有咩方法接仔放學

青山警署唔適宜夜晚玩呀嗰邊真喺好難走

青山警署隔離係咪有警察宿舍？

唔好 on99 企晒喺度，閃啦...

係咪有悦湖街坊屌義士

有

冇

非街坊義士注意
撤退路線
碼頭：輕鐵610、615、615p唔經屯門，去兆康
巴士59M去荃灣、59X去旺角東
的士（唔知有無/仆唔仆街啦...）
河岸方向：上水小巴44，向河岸既方向一直行，見到綜合大樓轉右就見到

唔係屌廢老,廢中咩

聽fd 講係藍黃鬧交同埋有個管理員鎖閘

咁都好啲，班義士好好笑，頭先我係下面扯煙叫佢地走，佢地話得㗎啦，我地好快返屋企

係好撚好笑

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

啱啱見到有個廢中被人噴成面口水
因為佢吐人先

市中心狗屋有兩狗車

似第二度入黎， 狗屋入面啲車無動靜

頭先係，睇住一齊屌

sor住悅湖既巴打，你依家點？係邊咩情況

冇事，我有排都未返到去住

總之希望佢地睇時間啦
表面風平浪靜唔代表警犬完全冇動作
尤其呢個位平時夜晚送人走都覺得煩

兆禧係和理非回合
要人呀

屯碼要人呀

小心
我諗如果你身上如果無惹狗懷疑既野
應該都可以扮港豬既
自己識兜路啦

頭痛欲裂
大家萬事小心
得閒推下撤退方法
我收皮先了

和理非屯門友 青山警署要人

屯碼唔急瘋狂屌狗中

咩情況

仲屌緊狗

23:22

狗嚮曬狗屋？

龜頭都唔敢伸出黎

坐610 615 經龍門居果邊啦

唔夠人 我地把聲好弱

後面嘅人走緊

大家勿戀戰

更正 悅湖有事 唔係走

咩事？

悦湖搞咩？

碼頭區好難走，要走就12點前好走

Vcity又tg

冇事 藍黃對屌

thanks
希望大家講有事既時候可以講埋有咩事
淨係話有事，我地會好緊張好擔心

冇事 街坊意外不合咋

講豆耐都唔走嘅... 又變返戀戰?

好的

唔識路既就係兆禧站搭向碼頭總站既輕鐵
去到碼頭 就有 610 615 59m 59x
Be water

碼頭輕鐵尾班車應該1點開始陸續開走！自己睇路！

暫時好和平 黑警淨係係屋狗望落黎 冇戰過

悅湖深藍區出到人已經好好

大家分番清楚，屯門警署係西鐵站，青山警署係碼頭個邊，碼頭除左街坊唔好亂黎啦，真係得兩邊路走，一係經輕鐵615方向，一係經輕鐵507方向，其他向置樂，龍鼓灘，等等都要經過兩邊窄口位架

1.去蝴蝶過龍門居
2.輕鐵507 614p去市中心(唔知有冇停)
3.去蝴蝶入龍鼓灘
4.去悅湖背後搭k51
5.去悅湖搭的士
6.去嘉智對出搭小巴

做咩屯碼會有狗

屯門碼頭要出返九龍既車:

59M 去荃灣 - 尾班23:56
59X 去旺角 - 尾班23:30 (已開!)

要走快一點走，別戀戰呀！夜d真係無車走架啦！
得返架N260同小巴，成個鐘都未兜到出屯門架！

係

當尾班車1230啦，架架唔同架輕鐵

快D散水啦

輕鐵1230呀，1點仆直架啦

好多街坊 放心 頂得住

一開波,射完就退

屯門碼頭要出返九龍既巴士:

59M 去荃灣 - 尾班23:56

仲有259d 但唔知有冇停駛

悅湖呢到個區議員咁多年都係民建聯個張恆輝

依加仲有冇44小巴搭？

屯門西鐵放幾粒催淚彈
勁到輕鐵站都有 有幫手救援既話過期 洗5次先洗到

佢頭先係咪俾人打

手足 屯門而家要去邊？
岩岩係灣仔警總玩完快閃
返屯門想幫手嘅要去邊？

屯碼呢邊有青山狗屋

你得閒嘅咪過黎青山警署
都好多人陪你嘅

44A 去上水，12點尾班
44B 去落馬洲，通宵

610 - 00:30
615 - 00:29
615P - 00:16

唔好搭507 614 614P, 行 vcity 高危
唔好等N260, 都唔知有冇車

好 而家到油麻地 希望去到你地未走

冇得走架,都趕唔到西鐵

屯門西鐵尾班0015

汪汪

都幾肯定呢到唔會射催淚彈
人數有限

又冇人玩火，黑警唔搞事大家就會散

因為九點幾嗰時有部分手足返去屯市，依到就少咗人

一是散,一是引佢地射幾粒上龍門到

街喉都有

仲有無人而家

西鐵站到扲

唔該哂手足

我都想知